# Git Basic Ex1

Excercise 1 : 

- Tình huống : sếp Đức nhận bạn về team yêu cầu bạn tìm hiểu qua 
- Việc bạn phải làm : 
	+ Pull source code về từ repo 
	+ switch sang nhánh f1_{ten_cua_ban}
	+ tạo file t1.txt, thêm nội dung "hello sep duc" vào file
	+ commit code lên hệ thống 
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
